[有圖教學] 如何合法使用八達通$2坐車

只限會員參閱，mon po狗出返去啦

大家唔好咁
樓主日日喺頌雅路返學已經好慘

好尷尬